冇咗你點回復正常生活？

一有時間就會諗起你
態度咁決絕，我都係時候放低。

搵返支箭

而家真係冇咗枝箭了